比你有霍金咁既成就制唔制？

霍金咁既成就

但身體殘障一樣（有老婆有仔女，仲要有兩個老婆）

制唔制？？

制

唔制

無得屌閪已經無曬人地樂趣
幾有成就幾聰明都係咁話
總要連行都成問題

投你老母咩投

霍金點會冇得屌閪

你係咪弱智，無得屌西？看多次啦你

仔女都有，仲要兩個老婆

無論點，佢都已經係一個上咗神枱既人類傳説
全世界會感謝佢既付出

少隻手指都唔得啦

連登仔嘅人生只係為屌閪

話時話佢老婆幫佢打丁佢感唔感覺到自己要射 如果感覺到點樣講出來 係唔係要入落部電腦話比佢老婆知

我肯定霍金想做健全人 多過做 傑出科學家

一個POST就睇到好多連登仔好撚無知

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

跟你做乞衣我就唔制